\section{Famille Marr \index[noms]{Marr, William Smith} / Bean \index[noms]{Bean, Helen}}

\begin{center}
\includedot[width=160mm,keepaspectratio=true]{windsor.spencer.genealogy/graphs/I795_I796}
\end{center}

\subsection{Epoux}
\par
\textbf{William Smith Marr \index[noms]{Marr, William Smith}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Il est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Il n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Son \'{e}pouse, Helen Bean \index[noms]{Bean, Helen} \textit{[...]}, d\'{e}c\'{e}da l'ann\'{e}e \textit{1852}, \`{a} \index[lieux]{}, alors qu'il \'{e}tait \^{a}g\'{e} de ... ans.
Il est d\'{e}c\'{e}d\'{e} l'ann\'{e}e \textit{1898}.
\subsection{Epouse}
\par
\textbf{Helen Bean \index[noms]{Bean, Helen}} naquit ..., \`{a} \index[lieux]{}.
Elle est le seul enfant de ... \textit{[...]} et de ... \textit{[...]}.
Elle n'a donc aucun fr\`{e}re ni aucune soeur.
Elle est d\'{e}c\'{e}d\'{e}e l'ann\'{e}e \textit{1852}.
\subsection{Union}
\par
\InputIfFileExists{windsor.spencer.genealogy/timelines/I795_I796.tex}{}{}
\par
Ils eurent 1 enfant : Barbara Smith Marr \index[noms]{Marr, Barbara Smith} \textit{[1843 \footnote{.}]}.
\clearpage
